高登改左個首DONKI 而家24小時直播無限loop

CLS

仲聽緊

好似去左DONKI咁

就黎播完啦

好正

琴日去一田行, 齋行勿屌
腦裡面全部都係感感感染 武漢沙士